Тестовое задание NodeJS

Вы создаете API простого видео хостинга.

Требуется реализовать:

* Регистрация и получение токена (учесть, что время жизни токена может быть ограничено)
* CRUD видеозаписи для владельца (учесть, что пользователь может создать приватное видео, доступное для просмотра ограниченному числу пользователей)
* Для всех пользователей только просмотр видео
* Видеозапись должна выгружаться на сервер
* Please use StreamAPI for video delivery
* Требуется реализовать возможность добавления комментария (к видео) и получения всех комментариев, прикрепленных к видео (учесть: пагинацию, сортировку, полнотекстовый поиск по комментариям)
* Реализовать возможность добавления комментария на комментарий
* Ограничить взаимодействие базы данных с комментариями 5 запросами в секунду
* Реализовать возможность заполнения базы данных тестовыми данными (более 1млн записей)

Для базы данных используйте MongoDB

